打開清道夫, 發現街場已經無我位置

有誰明白?~

我
比時代淘汰左

我識十字聯防,但搵唔到D可以配合到我既隊友

幾時清埋自己 ???

我識八門金鎖陣 已經無人識配合我

同是天涯淪落人牙

00後?

唉
以前成日比人話我踢波似碧根鮑華

我 冇身型得包波冇人要

點會無你位置，你未見到越位型前鋒咋

...